避免落單係最重要

無論你係前中後排 都唔准落單
新玩法快狠準
唔好理佢拉完入唔入到罪
無謂俾佢嘥48個鐘

要走一齊走 確保冇大圍捕
轉場遊擊

另外有勞各位軍師幫手諗諗點下降對方移動力

還我真警察

認真講左好撚多次 走嘅一齊走
留番有用之身 係現場磨爛蓆係無用
每位手足都好重要

仲要比多1000$ 保釋金，唔好再送頭

五大訴求

缺一不可

不落單啊 雖然未fact check到係咪真係有鬼喺後邊拉住啲人
但小心為上
見到隔離條友唔對路就自己小心
有咩事盡量叫身邊人幫手

不被捕

齊上齊落

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

街照出
春袋照錫
但答應我 唔好再落單被捕

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,705/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 02:47）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

除非係用手銬
否則人肉拉你9成9可以一手fing 開

推

次次都有人走唔切
一決定走就要果斷

而家好似1萬

又咩風呀，好似

新官新玩法 屌香港今好苦命
————
同時希望大家幫下我

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

只要唔落單，我哋真係戰爭民族！

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）